心穎：我點錯 都唔會去搞人老公

淨係依句對白 牛下女高音已經拎最佳女主角啦

心穎 演得好 果然係女演員

邊集

今晚個集
岩岩睇預告聽到
希望手足幫手cap

仲睇tvb..

班人重搭黨鐡啦
你有冇搭？

中得咁應

大家屈左心穎bb了

啲垃圾10後冇撚得救

又係呢d用其他人既action cover up自己action既論點...

我不嬲老鼠論

人地做到
我咪做到
相反

娛樂圈都退埋 仲拎人地谷收視

屌你老母睇TVB仲要宣傳套垃圾劇仲要有條姣閪做嘅

班垃圾涼住冷氣屌人

岩岩睇左
真係有講

CCTVB
拉

no sorry

。

港父睇完垃圾劇有冇拎到殺人靈感?

幾正

香港咁亂 我都原諒左黃心穎

知唔知樓主係邊個呀傻鳩

拉

知呀咁又點
我係唔知你係邊個咋傻鳩

姐係唔知囉

快啲走 樓主會殺人架

樓主為場運動做既野多過成個CC台加埋
睇下TVB都唔得

咁串
佢出名過我

thx 手足
好想推心穎上熱門
大家幫我達成左

樓主輕鬆上熱門

佢係蓮燈通緝犯之一
喺觀塘區放開針

又話重拍？

佢個acc不嬲種左bug

係 依家成日可以同時兩個post 上熱門
依家都有兩個 心穎+鬼妹post

依套佢主角 +上鐘sir老啦 重拍唔到
另一套做第二女主角先係重拍

日本黑手二人組都唔識 好打極有限

你都唔識仲話上連登

父爺屈到

班傻仔父帝都唔識

冇wo, 幾時睇電視獎成必需？咁多台咁多野睇你唔睇

仲睇CCTV

床上女高音

笑左

條友死咗了

我冇睇TVB
我冇搭黨鐵
我仲寫啱埋個鐵字添呀
繼續用人地得點解我唔得呢啲on9辯駁啦

根據某波台大師分析,黨鐡係公共資源
如果唔搭會帶來太大不便既係懲罰自己
兩樣嘢

咪L推啦屌曬你地班on9 今時今日仲CCTVB

我冇搭黨鐵冇睇cctvb一個幾月

( Show Blocked User - 港毒之父 )

推

單機啦垃圾

修例風波最大贏家，黃心穎同許志安，成功完全轉移視線，冇人再理

拉一推億

屌你老母咩時候呢啲咁既垃圾post都上到黎，唔係講反話

冇人想理呢條八婆，出返去推行動po

屌 垃圾post走啦 仲睇cctvb 不推文拉走垃圾post

解決師

識佢老味咩老馮要識？

香港針神都唔識？

仲要由佢口講出來

仲要多個300個正評
連登睇tvb嘅比例應該多過全香港人嘅比例，真係成班垃圾

block多件

你知唔知佢放x油彈冒幾大風險

你點錯都係殺左人 自首啦

樓主獲狗

旺角手足失蹤
現今下落未明
連登仔：不了

垃圾post
連登仔：置頂

食屎啦你班垃圾
熱門一個post講失蹤旺角手足都冇

死撚左佢啦
手足就係比你班垃圾連登仔害死
連垃圾5p post都可以上熱門？
你地羞唔羞恥？

殺

正

樓主尋晚發夢時段係咁講波 仲反曼

今日大大聲睇tvb

平時又9up幾愛港

琴日下午集會 曼聯場波0030先開波
唔好屈好唔好

老實講，真係無

波台仔10個有9個都係旺角

無睇CCTVB幾個月啦，完全唔知你講乜

因為波台係警犬

波台警員名單大公開 v5.0

Fact checked

垃圾post唔好推啦

羅sir 夢sir尋晚被獅鳥左啦

知唔知樓主係邊個

收皮啦廢柴

羅蛇跳槽做國安
咪屈

樓主唔係殺人犯唔好推

樓主都廢
咁全香港人都係廢柴

咪撚再推啦
唔識用不推文回覆？

係
拉！

不推文

好彩樓主唔殺弱智
唔係上面果班全部rip

rip

樓主唔殺弱智
港父有慈悲憐憫之心

TVB特登用佢呢句做預告㗎
佢想啲人拎嚟做話題
唔好俾佢得逞啊

依套佢做主角換唔到
另一套佢做第二女主角 換左

咪撚睇啦

屯門班狗 射催淚彈 射到上公屋走廊

去推正經post啦
我開正經又唔推

屯門班狗 射催淚彈 射到上公屋走廊

賓哥 幫手推正經post

ok父兄

屌你仲睇tvb 垃圾

cctvb不了

咁你睇tvb係咪必需呀
講到好似得一個台咁
不過利申翻先 真係冇搭

MTR對某啲人係必需品 因為巴士去唔到
tvb幾時係必需品?
31 77 99 唔識轉台？

屯門班狗 射催淚彈 射到上公屋走廊

正經post呀

冇左美斯

換左個港獨之父

屌你老母柒頭皮

屯門班狗 射催淚彈 射到上公屋走廊

who美斯

有冇片

lai

你吾係香港人？

My tv
今日個集

波台狗最叻搞分化

講心穎又係分化

屯門班狗 射催淚彈 射到上公屋走廊

要正經post咪入去推 我又唔係冇開

你呢句咪分化緊囉

笑撚死

唔想上佢個19網/app，幫佢賺click

總之唔好睇TVB

唔明tvb做乜撚
依幕都食到正一正啦

另一套又重拍又依樣果樣做乜撚呢

依套佢係女主角 同埋鐘sir太老 重拍唔到
另一套佢做第二女主角 戲份冇咁多 所以重拍

不過依句野 明顯cut到 tvb明顯玩佢

咁多人奶共發大財 不如一齊啦

佢兩個家姐藍到仆街

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

雞

On9仔 單機啦
請善用不推文回覆
拉

TVB post都上熱門我屌你老母

Tvb?

怪唔知得唔出黎解話

我唔直接答你,用套劇答

無
仲睇tvb?
我無睇好耐啦喎

出TVB膠post仲上埋熱門
一齊睇TVB算啦
革你老母命啦

又話搵人換咗佢補啪嘅？仲有佢？

第二套

博收視

[幫推］op罷工一事炒車呀

連罷睇都做唔到 呢個年代咁多娛樂 我屌你老母

樓主先係直必hunter

咪盲反啦 唔睇tvb仲有咩做 唔通睇抖音？

睇tvb係咪會令人患上末期癌症

第一，呢個世界唔係二分法。除左tvb同抖音，大把娛樂，你身為現代人都仲要我舉例? viutv youtube Netflix 隨便up都有幾個啦。

第二，tvb報道偏頗，放啲斬頭斬尾嘅片洗人腦。我是但講一單，tvb竟然話有的士上左行人路，明明就係撞人。

咁都仲唔罷睇，咁都叫盲反?我屌哂你地老母

睇劇姐 又唔係睇新聞
我仲要冇錢睇Netflix

睇錯曉穎

好好演技

RIP

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

父哥都串死左唔抵可憐

而家連愛回家都冇睇，直接熄機or港台32

系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。 我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

嘿，點知真係攪人老公

港友

屌

你覆緊邊個
Full blocked-.-

始終都係一條生嚟 希望佢下世睇路

On9仔黎
8月話唔去機場就一定係鬼

呢啲post 都上熱門

冇辦法 父哥真係唔惹得。。。

樓上又有一個唔知頭唔知路嘅細蚊仔
RIP \|/

咁都上熱門

將個頭銜「偽人之母」比黃心穎可以嗎？

拉
on9post

回𨶙晒塘

咪一個冷氣軍師
垃圾一個
罷黨鐵又唔罷
罷食就唔罷
點罷睇tvb都做唔琴既垃圾

樓主人都敢frtry 4658’rjtxf))

樓主都唔識仲話抗爭

\|/

呢下自抽真係

你班垃圾繼續得把口

成個cc tai嘅付出都唔夠樓主多
你敢話樓主得把口？

我反父反左成個月都冇47；@$4

無知都係幸福嘅一種算啦希望父爺放過細路仔

地球上得港友一個頂得住港父

港父真係仆街嚟 希望佢 sh J.G. sx(((;/)!

真係冇喎on9仔

唔好再激嬲樓主喇

我打錯字 希望佢改過自身

我頂到

你係港友

志兄咁早返左地扮

木女卜土人十中一大大水 RIP

你咪再反九子麃

係床

枕邊人是誰

熊

佢性無

你有冇事 冇事嘅話你見到依個cm希望你可以報個平安 樓主唔係同你講玩

父哥朝早8點都咁快出手

以後唔好話港鐵 巴土唔好坐

你班垃圾 係咪覺得自己講野好9好笑

你真係天真，夠18歲未

佢剎人都敢

咁得閒推膠po 出翻去推行動po喇 場運動就輸㗎喇

條友睇個款都似係冇乜朋友冇乜社交嘅on9仔嚟

你係一個叫人支持加泰集會但俾cc台班軍師撚到er都唔咁er一聲嘅傻仔嚟渣

cc台都撚到。。。
iq有冇30。。。

重度弱智

似係喇

笠左

對某啲人係
比如喜茶都係我嘅必須品一樣
我唔飲喜茶會死

梗係唔好坐啦
有針

香港兩大罪犯得罪晒

香港人只準抗爭？ 食訓柯都有罪？

我識法術

IQ 30嘅遇見平均IQ 130嘅波台友好難唔笠

咁多手足出去 又唔見你對腳出到房門？

拉 咪撚再睇cctvb 有人打生打死
你一句有其他人都搭黨鐵就掩飾到？

出左要打卡 要周圍同人講 人地做前線又話你知咩on9

時事台
拉

佢自己都可能未出過

成撚日話民主自由 最撚專制係cctai班撚屌

130係皇區佩清世清大幅拉低左

冇搭，cctvb都冇睇
Fuck you

惡過共產黨

心穎：我係比人地老公 搞

大家都誤會哂心穎

琴日睇完呢幕就轉台

唔好意思 無你班波台毒j 覆得咁快

下？邊有得咁計，一樣還一樣

叫唔琴班廢9出去 咪同集會既人傾計算 原來唔覆你地班冷氣軍師就係被你地撚到

加油 我支持你💪🏻

波台狗

敗走

唔夠講去第到圍爐

仲要唔跟我哋波台高資識係份子傾 智力高極有限

教佢地野又唔肯學

連鐵都可以打錯

諗起animal farm

如果佢拍緊個集已經係同人地老公有野
想知佢拍緊講個句對白個時個心有無係度偷笑

呢啲咪演技囉

今時今日仲睇Tvb 理鳩佢邊個咩

推佢做視后

人地做到 佢咪做到 使乜周圍同人講 日日都有日程
核突 留返時間睇tvb啦 同我講有撚用咩

Cc台就係嗰班豬

天琦=snowball

我有自由睇tvb

Caped and reported

咩2c

講得好！ 秒咗條傻仔

@曹蛇

好難唔秒

一場波台手足唔好去到咁絕🥺

你港友

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

陳雲先係

關你能是

作反？

馮hack

廣傳。完

拉

抵死啦波台狗